廣傳!!! 中央表明堅決反修 警惕港英餘孽林鄭設圈套

中央政府早已明確表明反修方針 全港市民務必追隨黨的路線 616反帝反修